--- 
title: Woensdag  
date: 2018-03-21 
---


### Dag 9

We zijn de dag begonnen met een creatieve sessie geleid door Puck, het was een soort pictionairy woorden zo snel mogelijk verbeelden. Vervolgends hebben we een andere creatieve techniek gedaan, zoveel mogelijk woorden opschrijven bij een voorwerp. Aan het eind van de dag hebben we elkaar peerfeedback gegeven.

Ik heb voor gesteld over het weekend elk een paar concepten te bedenken zodat we dat de maandag daarop bij elkaar konden leggen en gezamalijk een concept konden maken.